求埋大SHTM巴絲

小妹有啲問題想問但搵唔到人問
有無巴絲留tg可以比我問下